中環上環手足快啲撤啦 真係無得留

我唔係三毛 黑警不斷發催淚彈 開槍 邊有得玩

幫手推

Push

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

推

推！！！

真，撒
用元朗件事發大佢
再追究中上環開鎗